好un耳 英文

Google答唔到我，有冇bbc指教吓

sounds funny/ doesn't sound right之類?

我諗佢地會直接講 mind your words